文宣留意，蓮花真係好work

黑白poster少人理，一出蓮花，啲老人好鐘意企喺度睇。

日日返工都見啲中佬阿婆係連儂牆睇蓮花圖

仲有以其人之道，印啲藍絲過份言論出嚟畀人睇都好有用

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？